濕疹出水代表咩？

濕疹生得好嚴重，以前睇西醫食類固醇食咗幾年
而家停咗睇針灸，最近皮膚出水出到對腳都有，醫師話出水代表出毒同開始好，想問吓係咪真？

短痛過後是靚skin,聽講好似可能係
要好好修護傷口，唔係有疤有排搞

你停左類固醇幾耐？

代表啲濕疹咸濕

排毒

用常識都知出事啦仲排毒

出水唔係嚴重左咩

更深層的原因，是身體毒素排唔到先會係皮膚走

皮膚有傷口

出水係急性
即係嚴重左

唔好再睇中醫靠害

出水好易有金黃葡萄球菌感染，會痕上加痕

個西出水係咪又係排毒

啲水係菌黎 你搽類固醇係啲痕既位都會出水啦

有人話急性濕疹會出水，有人話排緊毒
YouTube又有人話睇中醫會短期內迫哂啲毒出嚟，所以會嚴重到好似燒傷咁黑哂

但好辛苦呀，晚晚都痕到醒，日日都有搽潤膚膏同包紗布嫁喇

我試過出水出到入院 你小心啲好

係咪on9 出水點會好轉呀

出水係巳經好嚴重

Ps十年濕疹

咪撚聽d on9 up
直接睇西醫- 之後打生物製劑

用啲Carun Oil, 萬寧有賣

on9先信中醫
細月個皮膚敏感睇中醫
要用啲唔知咩草藥包住對大髀
結果搞到大髀爛哂又流膿

戇尻，叫個醫師食屎啦
出水係你皮膚表層下嘅組織液，排佢老母毒中醫真係一門騙術

好似係組織液黎

保濕好緊要 希望你有返靚平膚

你冇驗血搵致敏源

Ps:女友由細到大有濕，驗完先知大豆敏感 戎完好返9成

中醫醫濕疹 = on9

去邊度有得驗致敏源

睇西醫, 好憎D人教人話情況差左係排毒害死人, 情況差左就係差左.

速敏檢 (食物+環境) 驗35種食物+環境致敏源，篤手指取7-9滴血，成年人需要抽血，贊好MedDx Facebook專屬優惠價$2200 (原價$2500), 更多資訊

視頻

Facebook:

之前試過轉睇中醫後兩個月

好似樓主咁出水
果日好嚴重 請病假 係屋企睇書
d 水多到係臉滴落黎 滴濕我本書

之後即刻去睇西醫
就即刻好返好多

都唔知係中醫定西醫有效

樓主唔好絕望 可能你好似我咁好返

真心建議做下負重運動
話說我前年開始做尖
跟住就唔知點解無發

另外我用呢個方法用係手指濕疹位
開頭幾日仲嚴重左
但之後好快好返左
睇完條片 有信心嘅可以用

驗致敏好Q貴喎！

google啦要幾千左右，有平有貴，search濕疹致敏原test

呢樣更加戇尻

痴撚尻線信嗰個都戇尻

啲人成日妖魔化類固醇

你係咪R到出水？

親身感受黎架啵
又無害

醫生黎架啵
我又有親身感受

除左識講on9仲識咩

咁你咪唔好驗囉 無人逼你驗

你驗幾＄？包幾多種致敏源？

細胞分泌組織胺令微絲血管擴張
直到容許水份同紅小板通過
然後水份同血小板被表皮困住而皮膚隆起
產生痕癢感覺，抓破後水份血小板流出
傷口產生炎症

你覺得咁算唔算排毒？

根本濕疹喺醫學上都未有根治方法，除左類固醇，你咪試下用漂白水囉傻尻

我都親身感受呀，唔撚得
除非係壓力大引致嘅濕疹

又一個傻尻

成日出水，無理佢，不過後尾開始搽膏，整整下就無事

我隻手都試過濕疹出水
最後睇醫生搽類固醇 好快好返

不如你都係去睇下西醫啦

咪話試過囉
全能嘅連登仔

終於加前設啦你
做咩唔早d戴個頭盔呀？

哦，喺度誤導人仲咁撚多野講

認同,中醫既排毒只係昆人
應該話佢地連原理都未必準
要排毒食益生菌仲安全啦

有冇試過cbd cream
近排屌咗一罐用
覺得幾好
我買個牌子叫cubed

中醫求撚其搵d 草茶上去就話葯。 症狀次撚次都係咩濕熱
但佢又永遠講唔撚到咩叫濕熱比你知

信巫醫不如飲符水可能重快d

無錯,前排睇3個中醫,3個都唔同講法
一個肝熱,一個濕,最後一個又差唔多
結果醫好左但無啦啦有皮膚敏感次次問幾時醫好
又話皮膚問題有排醫.......屌你老母啦,診金就識收
以後都唔會睇中醫,做運動好過啦

2021年都就嚟到 仲信中醫

出水大獲野 咁撚痕你自己都feel到
同埋唔好信中醫啦 我以前試過2次
完全係曬錢無撚用
利申 十幾年濕疹

西醫就類固醇，類固醇，類固醇。再唔係就叫你做個幾皮野測試睇下你對咩敏感。

中醫就食中藥食到你傻同有排你食。之後要戒口。

其實兩隻醫法都係要搵個敏感源要戒口。睇你搵中醫定西醫

出水個位有機會受感染。要小心處理。

睇人
有人用一世都唔會有事
有人用一陣都出事
濕疹最煩冇一個醫好既方法
人人都唔一樣

Google類固醇上癮，睇下啲症狀同你吻唔吻合希望你唔係

出水係嚴重左
通常r得好勁自會出水
瘋狂搽保濕啦

出水，搵西醫開類固醇止左先水先，之後先再搵個好嘅中醫調理身體
我都有濕疹10幾年，上年全身皮膚發炎表皮由紅轉黑色瘋狂甩皮同兩隻腳出水，睇西醫好轉左，但停藥翻發之後轉左中醫，但中醫係止唔到出水只係令皮膚冇發炎皮膚膚色開始轉好，最後我叫西醫開藥搽但食藥就食中藥，到皮膚冇左出水之後就直到而家淨係睇中醫調理好個身體，等身體慢慢復原

因為你懶，懶到出汁

做運動真係會好d

個閪多水

我識有個FD 跟個營養師搞返好濕疹，我哋都跟佢搞好暗瘡

洗唔洗幫樓主問問？

樓主屙啲屎點樣
睇下條腸關唔關事

用完都冇用
爆到傻閪咁
好撚慘

出水通常都係有金黃葡萄球菌
啲水乾咗會係黃色

唔係每一隻濕疹都適合打生物制劑
如果係出一點點嗰啲
打生物制劑冇乜用又嘥錢
如果係一餅餅嘅濕疹
可能可以幫助舒緩
但唔會永久痊愈

P.S. 幾個星期前俾咗幾千蚊睇醫生果陣問

預$2000幾

代表咪撚信中醫

唔用正柒頭
到時發曬炎入廠就知

我都試過成塊面出水
灰到盡頭果陣佢突然自己好返咗

cubed個網show出來啲coa
揾返間lab test公司做verification全部都話verify唔到係真

好彩淨係買咗body butter試用
冇下次了

過來人，濕疹生到腳都有，好容易產生其他問題，皮膚破損真菌感染繼而變成足癬，再嚴重就係金黃葡萄球菌感染引致足癬蜂窩性組織炎，上年我就中晒招隻腳腫到行唔到，膿破皮，入埋廠，日日打抗生素同食藥，過左十幾日先好返晒，並且我係積極求醫，頭兩次比黃綠醫生開消炎藥，如果延醫隨時發炎到細胞壞死腳都冇埋。
而家皮膚已經好過以前好多，第一係用松焦油皂或海鹽皂，第二係繼續有用當時入廠之後開比我既藥膏(CLOTRIMAZOLE CREAM 1% ANTIMYCOTIC)，腳有痕損基本上一搽就好

另外仲有一隻藥膏係大陸係非常出名，叫藏藥癬毒王，我以前好嚴重個陣用過，非常有效，不過有類固醇，慎用。

係細菌感染
你急性不如睇西醫先啦

用漂白水係真係有臨床醫學實證，我自己都有用，
可以避免出水情況惡化，睇皮膚專科都會有叫人咁做，好多人唔知就話人真係好膚淺。

如果本身係後天有野trigger濕疹，咁睇中醫可能有用，但如果先天，要改變係難，不過唔好食咁熱氣，食清d係有幫助

類固醇唔係唔用得，但唔可以長期用，因為多過七日就可能會影響左自身腎上腺軸自己分泌類固醇的能力。

用過松焦油產品,對皮膚0反應

傻閪先睇中醫

美國濕疹協會早前指出，以適量漂白水浸浴能有效減少炎症和導致皮膚感染的細菌數量。美國國家衞生研究院亦有研究指出以稀釋漂白水浸浴，能有效殺滅皮膚上的金黃葡萄球菌。不過，部分歐洲國家則認為漂白水會過度刺激皮膚，因此不建議濕疹患者使用。

日前，某電視台節目報導了屬「刺激派」漂白水可有效舒緩濕敏，還引用了美國皮膚科醫學會及美國濕疹協會的文憲，指出漂白水稀釋後用來浸浴，有助舒緩發炎濕敏問題！？到底真定假????????

可是澳洲濕敏婦人用漂白水浸浴後灼傷98%皮膚，還險些喪命！到底「漂白水」是濕敏人士的喜訊，還是陷阱呢?

當然個澳洲婆超左濃度4倍係戇尻，但bleach本身危險性係高到仆街

中醫神人,高手個班死得7788
有現代學院制度,藥材種類限制下
想有神人都難
每次收300蚊,但要長期食..

一定好重類固醇

點解後天睇中醫有用

出水代表你啲血管擴張左唔識縮返細，啲組織液就係咁喺啲擴張左嘅血管壁度漏出黎。你以前靠steroid 令血管收細嘛，係要啲時間等你身體適應返戒類之後環境。

時間係講緊起碼1年個身體先會穩定，間中會loop下來回地獄又折返人間

solution: zinc oxide, & MW (moisturizer withdrawal) 亦有人會限飲水量不過我冇試過

利申: 幾年前開始戒類

try just air dry the wound instead of wet dressing

香港唔俾賣嫁
海關捉過幾次

的確係 不過keep住打會壓住唔會發出黎
利申：屋企人有打過 依加無發過 無痕
一針幾千蚊 嚴重既一個月2-3針 好轉一個月一針
之後慢慢越打越少

唔識果d 叫人自然療法果d 食屎啦
前幾年先有人靠自然療法 之後免疫力失衡死左

真心覆你
濕疹成因係致敏原
可以from 外在同飲食
你可以乜都唔駛搽

每日吸塵蟎
飲樽裝水同日日淨食蒸肉餅同菜
一個月後包你冇事
做唔到就等慢慢出水

利申：曾經濕疹嚴重人士

我知 冇話要係香港買 淘仔好平

係人都知出水=嚴重/病發，一出水就開始痛

PS：掂到d水記得洗手，如果唔係整到成身都係

一食海鮮就出事，但我寧願死都要食海鮮

好撚貴

漂白水唔係對人體有害㗎咩？

做運動一向有助濕疹康復，好多濕疹病患者都認同

我有做運動嗰期都係冇濕疹同啲印去得好快

加油呀！

你咪叫樓主試下，佢做運動去到濕疹，我切

原理咪殺菌囉，根本大撚把濕疹專用嘅products可以殺菌，啲無腦傻尻硬係要用漂白水，死左都冇賠償嘅方法醫濕疹

上兩個月濕疹返發
無嚴重到出水但皮膚深色左一撻
買左德國bepanthen sensiderm creme
無類固醇，搽左幾日就唔痕

歪理，就算血管唔識收縮滲漏，
啲體液都唔會穿皮而出。
依家出水係皮膚發炎反應呀！
用藥可能幾個星期甚至幾日可以搞掂，
你亂嚟拖足成年當好返？

多謝介紹 負皮果d又唔諗下咁樣幫到人

個班on9抵佢地痕一世

如果佢過敏原係「壓力」，
做運動又幫到舒壓的話........

出水肯定唔係好啦
小心感染

自己由中學到出嚟做野頭果幾年都爆到好勁
壓力就從來都無咩
眼週邊 手腳 身都有
後嚟廿歲左右爆得勁
睇中醫戒左半年口 開始好返
同之後再養成左踩單車習慣
每星期兩三次 踩個零鐘
過左十年無咩返發
夏天就唔可以比汗up住d摺位

姐係典
英文唔好
我呢一兩個月塊面成日無端端爆敏感
唔敢亂搽嘢上面

出水處同其他濕疹位有無見紅色發炎？
有既睇西醫 食抗生素同退左炎症先
唔好用手指頭r 患處 用摸/按去舒緩痕癢感

真係得？

Carun 系列幾好用

你要觀察下，如果好耐都唔好嘅話 （around 1 week)，有機會係真菌性皮膚炎，即係啲細菌入咗皮膚。仲有如果效果唔係真係太明顯嘅話，最好就唔好睇中醫，又貴又嘥時間又辛苦，細個睇咗中醫好耐但係冇乜效，真係寧願睇西醫。

利申：我以前細個都有濕疹，試過一次，食咗抗生素之後一個星期內就唔見咗

即係話份COA係真
啲成份無問題可以用

我隻腳就係噤，又唔會好痕，但有時一諗野煩，就不停拗，拗到出血，出水，甩皮，都唔知查咩好，有人話係急性皮膚炎，但睇醫生又話慢濕，都唔知點

呢樽野揸左對我無效，買既人可諗下好唔好買

呢個我都支持！
中學同學一直受濕疹困擾
驗完血先知自己對小麥敏感 姐係飯呀麵呀嗰啲都唔食得
介咗之後就好返

其實坊間嗰啲測試都係得幾種 可以自己搵下

大把人可以透過驗血解決濕疹，卻嫌2500$嘅驗血費貴 wtf
我以前陪女朋友去睇個啲垃圾皮膚醫生 ，拎內服 外服類固醇每次睇都比千幾蚊啦

Ps想要固醇去睇公立 40$就拎到

即刻去睇西醫食類固醇，針到天荒地老都唔會停
利申: 幾年前出過，針到個中醫師叫我去睇西醫

係邊到買?

今年做左運動反而嚴重左

外國撚直接走入藥房買
有幫香港屋企人上網搵代購買，不過我唔知邊間黃邊間藍就廢事推薦
可以自己google

睇西醫 保濕
戒口 睇下食咩會出疹